仲有無人玩Puzzle&Dragond?? (130)

屌你老母隻莫古利打完杯出去打場炭王廢時轉隊升撚左lv變左5攻

我都記得了!!

lm

有冇人宜家得閒協力?

想協咩

異形

2月任務或者7週年個個

異形自己打啦

協場異型嬴既升LV就可以同你打

咩隊

今次係咪冇8蚊1抽同必鑽？

今次dc

巧

但係佢唔見左 我得80體

你異形用咩隊?
我同你協

我打裛雙會好少少

裏雙我之前用孖女同人協先過到

異形我可以哥瑪 愛德 士朗

我用開black

咁你等多9個字 回好體打嬴就升LV比哂條體你

火魔女一般可以刷到咩
想幫個副帳拎潛覺同聖誕龍

都得

好似係異形

做乜9tag左d野全部冇晒

個盃11萬1好似跌得慢左

有冇人可借轉宙繼人面狗3體殺

110咗三圍都係咁差...

好低

波腰蘿啱啱好

有達挫炮了

可以宣佈垃圾
3粒血豆都補唔到5000幾差距

回type係咁上下啦

屌
打異形去到尾先甩手比赫拉踢返出去
浪費左我100體同半個鐘

係總和太差
110 完先1000
雖然話未究進都冇理由低成咁既樣

上唔到10萬
可以入返倉

比石川拍番出黎

入多隻冰拳/暗時咪得

咁冇啦 有機會再協

好弱

正常組最盡都係8萬幾9萬
過9萬要最少3個搥/卡/章或者放劾龍
技能會崩潰

所以愛德呢種基本已經係行到盡頭
除非又開120再推高3圍
否則唔會再跟到石川既先制

想問依家火肥料果個活動係點解？
最近重玩番，跟唔上節奏

咁正常點組十萬啊師兄

等山本抽強化彩龍

咪就係以前啲一個鐘超金變咗禮拜一至五長駐

佢有句日文話唔知咩三倍？

而家打關都有exp俾你啲寵升lv，超金嗰個係啲exp 3倍

明白了🙏🏻

正常唔會砌到10萬

呢啲拎黎cap圖用

正常唔會砌添啦 隻嘢幾多年前

想問下各位, 大天狗刷邊到升技最快? 同埋係咪放入隊打完就會自動升1LV技?

大天狗降臨 唔係必升

老手岩岩想回坑 見到你地討論緊愛德係咪已經收左皮 ???

依家係dc天下
愛德華=過氣

一隻都冇... 係咪可以玩返執行算
仲要仲係風神難民

而家無難民呢樣嘢
降臨寵都可以破吸

2月有成個月比你刷免費風神

真嫁? 邊隻 而家即刷
痴線真係2個時代咁

唔係 分身仲係愛德橫掃緊

唔係
仲好好用，萬能隊
隊員全部入波利都玩到

新關第一次打通常用佢
知道敵人資料之後調整下隊員就過到

好
見之前大家講要升奧丁龍
戰友網睇左一陣 要用雷達龍先升到
而家係咪仲好似之前咁咁難先打到
重新玩過咁好難追

係 好難追 冇耐我又棄番

玩愛德進嵐翼型
唔洗雷達龍
繼綠奧武
每round自回近10000
舊關唔用腦轉都死唔去

邊隻有得破吸

好彩上黎問一問
岩岩係咁睇要點升 睇到想喊

有冇人可以carry我
冇晒光寶玉 差2粒
124 846 208

2月任上級第一關，但係好似要升50技

Added
愛德長期放第一隊

Btw
啱啱add好似冇得交換

好
要30日

冇RX
換隻Aquaman 係咪差唔多

你要換2隻
我都幾肯定過幾日會冇人掛

帶入去打升唔升到技

All in dc 抽+蛋

無所謂 到時又會抽新嘢

可以無腦刷了

唔覺有幾無腦
光貼紙嗰到差啲死

咁有冇死

佢以前死過100次又話你知？

真
撞到根性重要人手控傷

不了

第一關就死左
真係無腦

請問出左人狗線未

轉咁耐都未殺到妖精女王

我1095xx今日都跌左0.7 條線應該過硬110000

麻煩關：
第一關卡火/暗珠
根性
Combo
不如用下腦用返啲萬能隊好過

不過刷下神王都唔錯嘅

無全回可以點組個盃
屌佢仲抽左十次潛覺等黑光陣隻寵抽9筒先無發現自己無全回

清講到好似好有心得
可以SHARE下好嗎

咁有冇死100次

你平時都有好多心得 想學野

今日同女朋友個表哥討論pad ，好充實

第4關開盾

佢個acc好廢，900幾rank但乜都無

有冇人未打28 29 30
2月打淨呢啲

所以佢有女朋友

望多次我句野 文盲

對5字

驗眼未

是咪有咩誤會

原來你就係我表妹個男朋友

限宙送果喎

下

未

水行俠超覺用U 繼水魔帽
中間放咩好
蠻龍 saber saber 水魔女弟子
咁得唔得

用水行俠做隊長????

當rx咁玩

105xxx 先得8%

佢啲倍數我以為番番去一年前喎

原來得126倍 不了
等山本抽蛋上修

點解唔用saber

玩到悶

過咗氣

今次得一個禮拜復刻
無時間比山本搞埋啲屎忽嘢

Superman好似都廢廢地
本身仲諗住課 點知連必鑽包都無
都係課街霸算

5緊要

暫時仲未係
高配隊裡雙石川都可以硬食
裡三石川已經唔得
雖然仲可以用盾捱過
不過數值咁漲法
再到下個裡鬥技愛德應該搞唔惦/好辛苦

所以我先話愛德呢種隊長技已經到盡頭

佢要搞都可以，星期五出片，星期一更，有三日你抽

宜家黎講好似得3平KILL3體KILL同AQUAMAN有少少睇頭
其他都渣GA

諗住抽5隻aquaman 一隻自掛一隻入隊
兩隻ww自己打

我玩pad都冇男朋友 收皮啦你

拎盾第四關開黎擋傷
如果你錢印又冇 限宙又冇 天照都冇
咁巴打組第隊算喇

無回血

痴撚線
早知抄隊算

有位師兄無mh隻野

唔同步到睇死人

Ching5駛京 呢樹系

我絲

FF得太多？

第一次190秒入天狗關 同我天降5com 屌你老母

好撚好笑牙屌你老尾…
躝返出去吹水台啦屌你老母

仲以為有乜咁難

佢淨係識串人同笑人, 唔使理佢

好 對5字

牙眉雖然係GAY佬 但話晒都係PAD PO一份子 我地5可以歧視佢

飛機牙

有無人有暗魔女可以儲一借黎用

除咗隻合作活動火奶 仲有乜嘢可以拖turn同回血

Rider

大河
獵人

留名

咪清左膠

20%鑽 爽牙

前金蛋4%
良心驚

廿抽全金

22抽5舊金1gal gadot

回鍋玩家想問 呢隻宙斯常唔常用
我見進佢既過程都幾難下

打5100果隻

7u + 成萬血

唉冇蠻龍5G點玩

?

隊長黎🤔？

同超女差距咁大

57DUCK牙?

新手唔識
問吓😅

唔知入到邊隊😂

點用？

cap圖用掛
我都未諗到

水咪擼

2行水實整走晒我啲心珠

死MARVEL狗又串鳩我DC廢

我知了
中間全部入呢隻

入水雞隊 得咗

膠system借屍還魂

換定隻等真水版rx出場

唔好意思 有無火組巴打 帶我打一打蓋亞龍

隊？

玩開saber
但請問用咩隊比較穩

10幾年前嘅關依家應該用乜都過

咁巴打用咩隊 我睇下配唔配合到你
因為我好廢下

就saber囉🤔

好 咁麻煩巴打
但水組 開唔到場 巴打你開場 可以嗎？

9822 6161

巴打 唔好意思 等一等我分鐘

1487 6137

屌得5秒轉珠

麻煩哂 巴打

Thank you

DC有無邊隻一定要抽番唻

一抽超人加flash

屌 換咗隻女超人先知原來一直有-_-

超級人

超人同超女各有兩隻
係咪keep一隻得㗎喇
想換水行俠

Aquaman 7U好大力

超人你唔驚到時冇fd用嘅話，留1隻就得
超女冇用，可以唔要

超人有咩用? 又係D濕鳩快刷雙極3?

我都唔覺有咩用
隊長技係六粒光珠以上連埋先發動到
即係同亞絲娜做隊長差唔多
但無人用亞絲娜，除左有愛之外個啲

超人唔係4粒光就得咩

笑死DC就係得呢啲料

係喎睇錯
但隊長技無輕減
佢生不逢時

4粒256倍
速刷用
可以拎黎打異形
以後打盃都有機會用到

DC5抽全金 仲抽唔抽好

猶豫緊用唔用一隻換aquaman
無理由為左留兩隻用其他限

超女明明係體力系都係得3000幾血

聽講有隻水屬rx

速刷神王

笑你老母死MARVEL狗

異形就算啦 簡單D講都係同亞絲娜一樣快刷雙極3啦

Dc抽唔抽好

有冇邊隻勁

水行俠當斷龍咁用

快刷極一？

很想要

點打異形
見到機雅, 轉生赫呢d頭幾下就打你100幾%
冇減傷一定死梗

帶盾帶破吸
其他無盾隊都係咁打

超人刷異形應該係我個box最快最輕鬆嘅選擇

有冇人有水行俠？
無fd放

屌那星 想要動L雅典娜
換撚左白盾

無雅同月讀可以用咩

你睇下個倍數先啦
佢定位都唔係隊長
係2way撐血隊員

咁有乜隊可以入？

我諗住入水瓶隊
其他未諗到

終於到 111
穩啦掛

可以用其他

回坑玩家冇抽過DC 值唔值抽？

有愛 /有錢 就抽
冇愛 /冇錢就唔好抽

超人快刷異形...其實可以點快法
可以玩一C隊咩

送左一抽中超人, 好似冇咩用咁

LM

一開twitch 就見到個人妖開台轉珠

用左兩粒石刷超金嘉年華
未出過彩龍

無8蚊包

出彩龍？

要求fd做乜

4隻大奬

191002659

10分鐘到一場合理
係無木隊咁方便 尾段木魔3連貫

抄得未

有木魔！！點組隊？

有冇人記得日本仔搵隊長fd個網係咩

【PAD/Puzzle & Dragons パズドラ】宙斯隊必取王冠攻略？! 毒+威嚇新打法輕鬆11萬分

原來日本仔fd 網冇水行俠

小弟兩抽就中左Aquaman & Wonder Woman

條死柒撚真係冇腦

抽左三下都係出左邊個隻

做乜水時女仲未升得百一同超覺

佢有好多女fans

CON佬好波!!!

隻馬值唔值得換

210石齊全進化形 我愛大介

有馬拉妹中意佢好似

有冇圖

邊到換？

有無人有水魔女隊，唔知點砌好

@6皮己修

換唔換aquaman好
換
唔換

換完add我做fd thx
冇fd用，試唔到隊

用邊4隻換好
Btw 佢係隊長咩

任何寵都可以係隊長

Interview

1245
2隻都冇乜用

有血有回有盾水屬隊長

招aquaman 191002659

未110岩唔岩洗
172244606

就咁入一入場
雖然傷害倍率好似畀rx低，但轉到U頭尾輸出都夠做
而且血量超過十五萬，應該比rx更容易生存

有冇隊員參考下

抽唔抽得過

等7周年好過

2個u平砍
蠻龍必備
Saber 拎黎貫
魔女弟弟補血同手指

水瓶個位主要係拎黎心直，同埋補光輸出
諗緊換嵐龍會唔會好啲

冰拳女有心直

同埋就算卡水珠仲可以轉光u秒小怪，打快啲
你見佢副水屬都有成千萬
入嵐龍會冇咗啲傷害

屌
個池勁伏 得呢啲

咁多人對DC有愛?
成set野唔知做乜鳩架喎

係對抽蛋有愛

果斷等街霸

要開技我用返rx唔好。。。

160 913 349招大超

未去到有愛 但好鍾意蝙蝠俠
本身玩開水隊 水行俠又唔差 都係有保留
原因係完全無方向點砌 做隊員叫做好過廢瓶少少
連rx我都嚴佢細力砌隊煩而棄用 水行俠更加比下去

SF我覺得似係10石
第1部10石合作就係C社既MH
SF起C既地位唔差得過MH

拳王都係5石

而家用愛德華定saber好

想換超人
定係留返換彩龍

間廠差咁遠
一間收左皮俾人收購
一間風生水起賺足咁多年

彩龍好似唔係6限換

彩龍pool有咩

點解你覺得留起啲超人代幣會換到彩龍

以為彩龍都係用限換 sorry

不過理論上如果撞正節日一齊開你係可以用20隻限換彩龍既

彩龍pool=節日限？

魔女/3限/節日/龍契

2把新刀應該都得

Thx

悶到，幾時有God Fes抽

抽中超人flash 呢隻有咩用

水行俠真係好細力

盃賽110，504隱唔隱

係 我係DC9

幾時7周年 god fes

有無愛？

無愛 今朝抽左

都係比盡16

屌成幾個月無新進化，仆街兩次生放送都無進化情報

推

儲埋等7周年生播帶射俾你

我愛 你

愛護動物

Ok

5愛你

微愛

水行俠雖然打得贏裏雙，不過真係打到瞓著
啲木屬敵人秒唔到，連破木面具防都要開技

微狗

睇定d先
廁真未出食評

笑笑笑 好好笑？

系

咩，聖誕果次明明有水瓶加幾隻唔記得咩既2打6進化 ，次次週年前都會留料架啦，雖然週年都係唔會有暗咖天秤，雷太已經

Aquaman+4超女有冇得諗

等緊天秤極醒

唔好 賣撚左

上年真係做得最差

其實邊年搞得好

肯定冇份
週年應該係水時白狗光廢狗

2 3週年果時好似係最好

超人有冇必要有複數

追咗2隻

pad周年係幾月幾號？🤔

雷太咩事?

好似2月20

聽聞好似無幫9ho畫圖？

死忌呢

日日都係

有傳聞話佢出過tweet以後唔會再畫pad又刪，雖然唔知真假，但事實係佢好似自從泳風神究進後已經大半年冇出過新圖，啱復刻既情人零龍跟據過往慣例應該有進化但都冇

放過佢啦, 佢畫得越多就越窮

幫人畫張圖抽埋份稿費仲要嘔突出嚟

唔明有咩問題
又唔見其他畫師係咁
屌佢咁大個人成個細蚊仔咁

5周年讀data最正

以前生放送見到d寵嘩嘩聲，宜家生放送見到d寵屌屌聲

係 見到港女好想屌

裏極三針個堆難易程度應該點排？

裏三針隻木精靈先係BOSS

唔可以轉人畫咩？

晚晚臨訓都開張圖出黎睇先訓得著

唔同畫師有唔同風格
話代就代咩

Ching要睇精神科了

雷太啲圖太重個人風格好難接
雖然我都覺得拖到某日應該都會搵人接手算，但唔似係近期既事，如果週年會出，山本冇咩理由唔拎情零上陣試水溫

唔駛同風格
整個轉生究進當新野咪算
一隻寵成條line同畫師係慣例

DC抽得過嗎？

唔怪得日龍無極醒

水行&ww 算唔錯值得抽
除左2水防礙眼之外
1300+既三圍
6u其實係幾勁

機蝙 3體殺
超人 4珠高倍
超女 劣版彩龍
各有特殊用途
算得上安慰獎

剩返就諗唔到有咩用係伏

雖然唔算太差
不過比起對上幾個合作就真係幾唔抵
Fate 妖錶 拉打各自都有2-3隻值得抽

抽完情人無乜石
咁我棄呢個，等街霸
我係新手，請各位多多指教

仲有兩星期就開故

超女點解係劣版彩龍
唔同主動技唔同覺唔同隊長技

唔好真心

杯賽計分第一項平均XXX咩意思?

COMBO

有人玩情人節火龍女同慈愛神嗎？

兩隻都係回type
一樣咁劣

血量嘛
超女係衰在細力

水行俠話差又唔係差

但成個list一個fd都冇

想問刷木曜係咪借出鑽石龍果？

又唔記得左打乞衣石

借完要還

有機會

想問刷木曜係咪有機會出鑽石龍果？

打木曜有機會會借龍果俾你 不過機率好低 平時都係等活動派

即係觀音借庫咁咋喎 借咗咁耐都未發達

打三針仲快過你去刷龍果
難出到嘔

今個月冇錢課金了

唔巧出勁野

收到風日龍極醒

隊長技細力得有少少離譜 點夠膽擺隊長呀...

主要喺隻嘢出咗咁耐 邊好意思掛古董出嚟

今次DC合作有冇機會山本抽蛋上修...真係好跟唔上時代
一隻橫排一隻又太細力 其他更加不值一提

有幾隻

加我 長掛 掛到下年

想問巴打邊隻係可以打既風神技
想繼落細佬度

另外愛德應該用咩武器比較岩用

另外老屎忽回坑求大佬carry 124 846 208

打得嘅風神繼唔到

咁就仆街 又要等人carry

咁多位大佬唔好再推
11%跌到落14

彈珠出到同遊戲王合作
PAD都唔知等幾耐先有希望

升幾隻正義之星先

想PAD同digimon合作
btw PAD咪已經同duelmaster有合作囉

有冇人有野協 好撚多體

mtg唔係出名卡牌咩

啲卡玩唔玩到落去

op 唔識英文？

終於上岸

11跌到落14
好煩牙

個on9杯真係放棄，易家咁落去最後一日11都分分鐘都踢出5%

個盃轉極都上唔到11萬 唔想再打了

而家8% 唔跌出15已經心足

110758 2.5%

無毒無換佐佐木得103000
12.3%仲有4日 驚加蛋都守唔到

支持

盃賽有冇寵經
好驚隻寵升LV

有無手足臨急抱佛腳同我打幾廿隻毒獅子刷盃

係咪11萬就安全㗎喇

11萬3000

免費幫打盃 可pm / tg

PNDHKNZ

呢啲轉宙杯真係好反智
出番上次愛貓純轉無天降咪幾好

無天降章要10個盃 真係好on9

30個

佢攞咗廿個冠

咁10個係咩

睇錯 以為佢話下個獎勵係無天降章 原來係成個完成先拎到

古代三神面 一個

off咗佢囉

用唔用超人 女超人 單人batman 超人加flash換唔換隻水行俠以防萬一好
全部得一隻

留TG

有限多就用限啦
最好拎超女
超人 batman 都有自己突出既位
可能之後有用
超閃你就唔知會唔會有閃電俠上畫又會拆2個進化出黎

呢個西杯 唔想再打

劇場版邊隻勁 想換

Coldrinking

仲有無人玩Puzzle&Dragond?? (130)

#350 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有愛

嗨

陳日轉左成粒鐘pad
今日隻手好痺

呢兩晚都同人玩緊7週年任， 好鬼充實💪🏼

有冇巴打有完全一樣既借黎打杯

潛覺唔洗

我要抽隻新嘅先整到個潛覺一樣 你等我一陣

今次個杯反映到好多人智力有問題唔識砌隊

淨番30唔知點過
但聽講今次30已經係最易

p仔又喺twitter發功
準備有超人快刷異型山埃片

禾都係抄隊 抄到一模一樣

新年流流唔好笑我得唔得

有無人用超人試打異形

唔好跟咁多六清

屌 p仔燈完唔撚駛玩啦

唔洗潛覺

暫時15%拎哂啲加蛋算
等最尾一日睇下仲有無隊抄先衝冠

笑番彩ok?

抽唔抽蠻龍？

我愛dc

8u

有料 龍契復活 斷龍超覺多個U

all in 換彩龍了

山本媽媽，我黎啦

終於有機會玩下RX隊

7u 1串已經勁過3 7c
8u又上多一個lv

無加新蛋 今次咁良心

無工龍答玩

無新寵既話都幾肯定佢7周年有新10石機

我無彩龍今次真係要all-in

又冇究進又冇新怪 好冇誠意

斷龍 兵器榜第1

等左好撚耐 話唔抽果d係咪已經有幾條彩龍師龍斷龍？

依隻野真係用一次就愛上佢

2個樣都on99

係 上次抽夠數了
好彩佢良心發現無加1隻新6星落去

抽撚爆佢

係時候all in

靈龍

all in? 抽爆佢? 上次你地去左拜山無抽咩

斷龍 加埋水帽無得輸

225上400都cls

7星每隻每個形勢最少1隻

換多兩隻師龍算

抵抽過上次 個pool蚊走左玩龍同零龍

換隻斷龍算
希望張list多啲垃圾俾我揀
大coin冇咩邊隻係多

一開始100倍->225->400

如果倍率降d換隊長技多1-2秒轉珠時間都好

鬼龍都324 好似好勁

師龍都去到400 通賬得太快

斷龍110埋 仲要8u 係咪癲q咗呀

邊背人拎師龍做隊長

上次兩隻彩龍同師龍 睇黎今次都走唔甩

8個u既斷龍

好彩留左好多TOKEN

差唔多成26倍 U仲要每串計喎
佢未110已經3千3攻 成件事幾好恐怖

龍喚pool完就到7周年pool

110應該會變多500攻
好撚癲呀

鬼龍超80血帶埋80武器係36
扣返攻底啲應該差唔多火力

PS 呢個LIST係上次嘅

換得既爭一隻
迫住我落場抽

9ho有限你幾多抽？
上次抽咗成版都仲可以抽㗎

屌你鬼龍勁撚到

50%輕減
324倍

龍契機一隻7星都無

都唔知你up乜
我當然知9ho無限你幾抽啦 可止成版仲可以抽 完全唔抽都可以添
但佢地反應係(好似)完全miss左個pool既感覺

事實真係miss撚咗

可以放心柯煙
我係單釣斷龍
其他除左師龍都冇咩需要多幾隻

相信今次應加埋 白盾 宙斯 斬狗公果D

我係上次柯煙完都仲可以一隻柒星都無

我夠唔知你up乜啦
鍾意抽咪抽 關你撚事
又喺到拜山乜撚咁以為自己好臭串

我上次出都係立充刻3單0柒灰爆
之後補2單先出返3隻

除左宙斯 仲有冇其他隊過5100杯
用火魔女得7萬分

得一隻斷龍進暗定木

暗果隻相對會比較難用 但好睇你玩開乜隊

慘 拉返均都低過10%

木啦 rx隊宜家強勢緊係木優先

我非洲都唔係第一日

最近我都非返

算啦 我都無意繼續爭論落去
我只係好問下佢地何解 你覺得我串又好 7又好 隨你高興

好唔捨得隻暗
其實佢5個限血32倍一樣毀天滅地
可惜唔夾執行同黑saber

我由聖誕果陣抽完弟子已經冇課過正式323
剩係買包同抽乞衣石
所以都冇咩機會俾自己非州

無

十粒4倍

有隻咁既野
靈龍?

110完4千幾攻
已射‼️

-.-

自從出咗7星限都無好日子過 又難中又難換

嘩

好型…

想要！

聽日又要返工＝。＝

唔好學眉清咁貪心

係，開心到

=.=

木隊唔用rx有咩勁隊長 rx要開技好煩

佢免費中

哥瑪

奧丁龍

哥碼都好

暗斷龍 搭武裝成5個50血buff

斷龍8u

唔勁咩？
轉三個十字好大力

點解唔食同一種殺

其實好窄路 半血隊先發揮到佢 但8成既半血隊都唔缺火力
木位又多數搵醫女 要去到需要吸屬先記得佢 而佢隊長技都勁但難到痴線

110晒 又清左半個倉=.=

靈龍試完又可以收返埋
剩係加左連多2粒

除咗斷龍仲有邊隻會有要110

MIRU

110 JOR!

靈龍斷龍鬼龍師龍每邊1隻
彩龍暗1光3
夠唔夠洗

彩龍夠唔夠洗都好你聽日都無得抽

師龍唔夠

原來同一部機黎

師龍又係乜黎 6sb

師龍要咁多隻做咩？
做B比A單邊完結？

蜜甘星

系牙

自己隊有時組solo隊都要用2隻
反正6sb呢d愈多愈無蝕

咁唔好抽

Okok 有多就keep 但其他夠5夠？

夠掛

1串U 4C 打得5千幾萬-,-

咁少

彩龍 我黎啦

吾王是但轉都億幾

仲有人無彩龍 ?
用到唔用了

仲挽7C

唔玩7c玩咩北

On9 抽完就要玩嫁啦咩

唔係架

有料

討論完喇

而家4.8, 有無機頂得住?

1:1 !!!!!

入定幾百石等抽

有無人carry光個隻八龍

無機，我111105由0.7跌到2了

safe!

柒冠

屌你老母

屌你老母岩岩好

唉

咪扮

幫我入埋

返工準備

隻火主大力過隊友個隻咁多

最盡都係打到23% 上唔到15

@3z 又玩左一個鐘！

記得休息抖一抖再玩

我每日都轉少過一個鐘

健康jor

係， 而加仲心跳加速緊

自然體打晒啲任務
又可以養生

幫我打

想抽隻金蛋真係咁難?

我一抽金蛋

咪扮啦

尼亞隊水Saber講個朋友係咪立仔

@ ('-')ﾉ

有冇巴打呢排會掛操作耐宙斯
刷左成日8.3%

求加 185 881 451

料未

換多兩隻6sb

唉 屌

收到風7周年出7sb

109266410

洗曬牌同上次完全唔同

仲諗住換走啲水魔女們

仆街，斷龍食宙

今次真係比雞蟲山本裝彈弓

課金算

彩龍果堆全部係勁野 係巧合定點

hi

係，晉一我男朋友

Add左
杜字開頭

唔緊要，而家去換5隻0返黎咪得

小妹聽佢把聲聽到濕左

原來係你帶壞佢走去砌爛鬼純水saber

佢問你係邊位

乖乖地自己抽

@98

我都唔識佢既 算係居酒屋既客人

留返啲7星比我地oj?

好主意，細token換大token

佢話5好

你地邊度睇到有彩龍抽架

山本報夢

打出黎醜唔醜中唔中二

香港pad kol嚟講 con佬定尼亞高汁啲

你

唉 啲限比佢抽曬啦

我囉

八婆pm我的

友抽畀你抽晒
咪一撚樣

有誤會？

p神個post我都係咁講 中二依樣都無可否認

ok

100抽齊唔齊到5隻

扑咗佢算

原來火龍女超覺有惡killer

無十一萬無人權

你嗡乜

1000石

希望佢100抽出1隻

心地5好

情人去到2月18號
唔好抽啦 唔夠印花換龍契可以靠情人補給

祝福你

等我完美抽多幾隻師龍返黎

好似得師龍 靈龍 同鬼龍啱我平時玩開啲隊

點樣完美法

3抽3隻 好似上次弟子咁

今次無見過情人節火龍女同情零 我都想靠換

未夠完美

原來係你條撚屌抽能哂我啲鑽

講到我唔抽你就會中咁

想問幾時有得抽

聽朝11點

唔完美係咪求1斷龍1彩龍就夠？

你唔抽98會中

thank you

咁要抽了

鬼龍都好勁 27筒+心追

唔係3乜

同埋應該係9筒?

佢計埋超覺

超覺點樣有7筒

係喎 點計都計唔到

抽30下算
留番D20號真正7周年

3x9呀嘛

OUT啦
E家有得換

謝教

十字水究進

火反擊果隻都有得究進

我仲玩緊

暗真G 有冇究進

成日用佢搭挪亞清任

痴線

隻水鳩垃圾翻生未？

上次抽到

用緊彩龍

有無人企寶玉企到11點

幫推

仲有兩分鐘開刷星寶

最近回鍋，想問問7週年任務第20層打後，有無邊關易打少少 ？

有無星寶隊睇下

4紅奧1石川

ok齊

掛隻石川比我

要邊款

識噴人20萬果隻

都仲有得揀…

識變1血果隻

55

上youtube搵片睇，你邊關抄到隊咪果關易

都仲有得揀…
有兩隻

ed

水奧有咩用

齊隊

98準備又一抽中

咪寫左6F

咁有咩用

噴能死隻撚屌波利

屌，換啲寵洗撚晒牌，之前儲落嗰啲換唔撚到彩龍！屌佢老母呀！

聖誕6星今日執倉賣左
wtf

有無D要求低D既野

水十字

RX 蠻龍 木魔女 是撚但 是撚但
士郎 火光X4

有矛人

眨下眼用曬

有冇清借隻限定宙斯繼進化KILL

223 440 939
第一隊

一早ADD左

有冇清借隻木大叔黎 最好繼左覺醒kill

同求 add左

212075732

added

搖撚準備

係唔係得我初四開爐

唉要等埋FRIEND一齊抽 冇得食今次頭啖湯

初一開左

好能想要蠻龍斷龍牙

你都抽到有架啦

抽唔到都要換到

要等星期日開PARTY先抽

求莊

3抽垃圾，收皮

十一抽七金，個機率係假既

@3z 中斷龍了

還有我

忍唔住射1PACK+3野乞衣 6鑽冇隻識郁 唉

8抽 有彩龍同鬼龍
買抽又中彩龍 但我已經有2隻彩龍
唔知留幾多隻彩龍好

前幾個reply 先話唔抽

抽齊想要 走人

3單石 師龍 斷龍
好在有斷龍都算係咁

本身想3野乞衣就停 但忍唔到呀

廿抽得八鑽其中得彩龍同帥龍有用

痴撚線

又係唔夠10%癡乜線

3單
得一隻彩龍
本身已經有兩隻
我真係屌佢老母臭系
成千蚊咁就無左
以後唔撚課

多謝咁多位7週年記得入石

I know that feel bro

免費+2個特價+1pack+7周年關果30石，1 彩龍 1斷龍 1鬼龍
諗緊追唔追多隻鬼龍好

SOR 睇錯
以為你話3抽

死歐佬

緊係追啦

嬲撚到我
換鳩晒想要個啲番唻算

鬼龍入咩隊？
有乜用？
追前請三思

求其一邊都好啱入水著龍機呀 特別係3 9筒+心追

有冇用架？

垃圾冇人要

得隻彩龍2號

冇用

白盾隊要幾多隻彩龍

收到wind 98 3抽齊

冇木隊長

160石全垃圾
2pack gg
1隻7星都冇
6星蠻龍都冇隻

total 3pack嚟

靈龍係咪一定要配暗魔女先勁？
因為無暗魔女，諗緊換唔換

4 pack 1彩龍2斷龍2鬼龍
使唔使換多隻彩龍？

同你一樣得2鑽
叫做好彩出左單釣果隻斷龍

點解暗魔女係必要
要追打可以繼承9宮心追打
仲唔洗驚心直斷橫排tim

兩個月冇課金 3抽兩鬼龍

靈龍有玩龍/暗魔女其中一隻就夠做

鬼龍唔知入到咩隊

係 上次到宜家好似得一次lv2X用過only

淨番靈龍同師龍未有
諗緊換唔換埋好
頂佢個肺
倒左成千落海都仲要慢慢換

仲要係三貫通版

斷龍勁幾班波

Rx塞左斷龍落去真係爭好多
用落舒服好多

唔隻七星其實䐼但戈最多都係彩龍師龍

要

斷龍夾過一次鏖魔 擺過一次rx發覺溢傷 之後都好少用

其實荊龍個啲係專登整到未進化係50lv？好on9

有U覺武器果隻？
最常見係興泳鏡果陣做繼承

唔通用隻臭雞咩

係咪 rx 斷龍 木魔 木魔 蠻龍 封覺點搞

十石機專出垃圾
幾抽都要重覆

我其中一隻木魔係用小黑
貪佢多sb 技都好用

RX縛手縛腳
你玩埋我個份

19抽都係一隻7星都無
彩龍呀

想用未進化版本

ok 俾你嗰份我

一抽鬼龍有矛用

又課金

用唻J

一抽傳龍有矛用

求問too 好似冇咩人講
係咪最廢會動鑽？

想抽隻蠻龍姐

150石全垃圾

我覺得係等緊勁既水隊長觸發佢

鬼龍唔啱入水著龍機咩

你抽埋我果份
打啲石番黎搏做歐洲人算

啱呀，兩邊都啱，不過得一隻

3貫通超覺心直對應木赫拉

Same

好似冇咩用

請問彩龍入到咩隊?

進貫通嗰邊其實都得啦 應該可以完全取代京/嵐龍

兇龍隊

自從4 400 4 +全抗性出現
呢隻嘢已經可以話過咗氣

回窩skip晒之前啲活動係咪可以砌執行者隊only

同鬼龍有咩關係

未有好隊長畀佢發揮

而家抽齊龍契is ok

認同

唔係個個組得起齊腳架

尸弓屌佢老母

agree

一隻要死轉爛轉9C
一隻CANDY CRUSH
點比牙

咩係4 400 4

血攻回呱

龍契機量力而為啦
7周年就到

咁鍾意candy crush咁你唔去玩candy crush？

無嘢了，睇完上面明咗

我冇記錯嘅話之前用嗰陣打輸出都要轉combo，唔係會冇傷
Candy crush 係磨走啲負面狀態或者蓄技
而4 400 4 係唔需要磨

抽完乞衣抽已經盡晒力了

抽咗12抽得隻帥龍好似用到

有無手畜玩緊242

個數咁怪嘅 邊兩隻隊長乘埋係242倍？

唉屌，今次真係好揼春
啱啱無睇清楚原來換靈龍啲料同換斷龍有啲重複
用左換靈龍啲料唻換斷龍
到左換靈龍嘅時候唔夠料換
如果唔係就可以齊pool
有咩揼春得過自己唔小心

你玩咩屬

有玩!

課金

真心冇人覺得靈龍勁？
冇人討論嘅

32抽2鬼龍1師龍

木屬

轉9筒都有17.5倍

橫排隊上唔到大台面

有冇戰軍fd add

鬼龍兩個形態入水著龍機應該繼承d咩比佢

30抽終於中

27抽3 7星

有無課埋兩個乞衣包

2019仲有人玩u

斷龍真係咁勁咁有用?

9ho 回收利是錢

抽唔到彩龍

勁唔勁唔重要
重要嘅係難抽 抽中就是屌

30抽得3隻7星
好想要彩龍

3抽垃圾 完

CANDY CRASH隊 隊隊玩法都一樣,無乜野要傾

呢批7星都好極端...(除左彩龍)

咁玩咩先最潮？

支豆

做唔做到隊員?

免費抽又鬼龍

12抽中隻蠻龍

鬼龍入泳裝龍機隊大家會繼咩？

20抽得斷龍

三貫通繼增傷

關關唔同
比一個月時間我整理條繼承list

咁你想邊個爆鱗同時轉D心珠出黎追打

抽4pack冇彩龍
追唔追好

一車車

彈隻比我

點解咁想要彩龍？
中咗但唔知咩隊用
反而中蠻龍就開心咗十秒

未整理好一開始就咪撚出聲啦

蠻龍出左好多隻 但都係冇彩龍 同你交換丫

台主好波

啱 細嘅多嘴

我出多左隻，總算唔駛要6sb就退化

彩龍 蠻龍點都有用
一陣唔知出咩隊長 佢地好易係要員

一個月後又有新關又要再等

三9筒個隻係咪繼下防毒防廢個d好

我都想要多隻c龍

出咁多次都抽唔到彩龍 諗緊換一隻好 又抽多2pack垃圾
加加埋埋佢出幾次抽蛋抽左十幾pack都冇

彩龍想要咪換番隻

靚
識郁
精美語音
萬用主動技
血章
37c打手
無覺醒關隊長

就好似曼聯既山齊士咁
全能到仆街

換咗兩隻

我中咗一隻 諗緊換多隻

山狗回晒塘了
即係唔洗換

墳巴今次抽幾多單？

6pack

用邊隻換好

換啦 之後出赫拉果陣限雅肯定多到仆街

又6單
有10隻7星+？

冇 兩隻彩龍加其他每樣1隻

師龍入咩隊好？ 我又係抽左6pack

好 就咁話

兩龍媽一玩龍一龍機

仲有一隻冇意見

咁你幾隻師龍了？5？

五個L 個隻有無人玩

賣左

咩隊都用得 唔夠sb咪入囉

4

Thx 咁我加埋隻鬼龍

咁你換多隻啱啱好喎
剛好1火4光

冇木時個d咩

白痴先會走去換彩龍

咁真係抽極都冇

咁而家的確係過左好需要佢既時候

唔夠token換斷龍係咪應該抽到有為止

收手啦 我個時抽左2000石一隻都冇眼淚都冇流過

我直接抽多200石

岩

打算拎隻彩龍2號做代幣換隻靈龍

你咁歐直接抽啦
我本來都心思思想直接換斷龍
好彩抽到出黎慳返5幣

平衡咗啦，無靈龍無師龍，不過師龍我唔快刷都無乜用，諗住要隻靈龍玩下暗隊傍身咋
再抽7周年打後再出勁野就真係無錢

其實火師龍都好正

墳巴carry唔carry到打第十關拎神面 用執行

唔玩Rx 個ac 就岀蠻龍

要成十石抽一次 好貴

咩第十關

你大把錢啦

斷龍除左RX 有咩隊用到
但其實RX隊都好煩

RX 斷龍 蠻龍都冇防綁 要幾多帽先夠

課唔到金 求解決

無課新玩家🥺

本身有冇課過

你既身高呃唔到我

之前部機課過

屌佢老母...其實我只係想要蠻龍...我都唔想計自己課左幾多，為左啖氣

2019年仲有人課pad

好耐無課了

再試多次

試左好多次仲係唔得

想問下用虹幣換個隻工龍抵唔抵換

有冇重登apple ac

2月上級 10Lv 好想要神面

唔好到要用個時叫春

你開

有
重裝app都有

我要用咩隊員 可唔可以瘋狂pass比你

就用返執

解決左 重開機得左

用虹幣？？

84089578

課左兩個禮包 頭幾下幾好， 之後食哂眉

點解sf合作官網寫d角色名有錯

好呀

邊個錯

撞手

Sorry巴打

春麗同櫻好正

7隻有究進
唔通10石機?
2隻7星、5隻6星

點解冇軍佬

黎過

Balrog vega 司令都錯

協力冇追打 第一關要點打好

你奧丁同神豆有冇s-?

好似係英文版將佢地d名掉轉晒
本來司令先係vega 爪佬係balrog boxing佬係bison

33485673

冇 你打第一關先會唔會好d

已j

MH佢一開始就放官網寫10石
不過上次fate同拉打6石都冇
可能改左，呢個排列方式都好似MH

靈龍同赤龍喚士值唔值得換

自 轉錯

咁rice

一人一次

係咩 以前打都係bison司令 balrog boxing

27989091

2抽, 好似冇乜用咁

係呀 好似話bison個名太似泰臣 唔用得

Miru幾勁
記得升多幾隻

型唔型

打緊石了 祝福me oj?

Cammy竟然唔係大獎

希望你中キリ

唔該哂巴打

有巴打幫左 唔該哂

18號SFV機
20號之後仲有7周年機

你整返隻暗天

破產了

鬼龍同斷龍各一隻夠唔夠

大介寶寶週年會送返77石

最好每個進化一隻啦